eerste klasse była edycją najwyższej piłkarskiej klasy rozgrywkowej w belgii w rozgrywkach brało udział zespołów tytułu nie obroniła drużyna club brugge nowym mistrzem belgii został zespół rsc anderlecht tabela końcowa zobacz też eerste klasse źródło